［正經］閃卡收埋係邊到

係成人台開咗post
發覺啲人好唔正經
想大家認真回答
到底係邊收埋好
大家有冇建議

encrypted portable HDD

你老母部手機到

會參考

電腦desktop

放上呢度backup

(Mac用家)
自己以前就會搵一隻Portable HDD
Format磁區做Mac加密大小寫格式
每一次插落mac到都必須打密碼先會掛載
而且依個方法確保windows機一定讀唔到

然後係磁區入面開一個AES256加密既DMG File
雙重加密確保一定無事

但依家為左方便 邊到都可以登入Access
就係NAS到開左一個AES256既分區就算

其實有無啲可以用Yubikey做2-step認證嘅portable HDD?

Lm

D槽

其實仲有乜必要keep？